擺用八達通關注之我可以點扭蛋

如題， 係咪可以同bandai代理投訴下宜家全港人係咪支持佢地即係要支持黨鐵？

飛日本

就係飛完日本有感。 發現喺香港想扭都唔得。